終於知道點解某部分香港人會比人稱呼為「港豬」

明我up乜
唔明我up乜柒

刷下存在感